岩岩係ig見到個廣告

個人覺得呢枝野都幾危險

其實係咩嚟

激光咁上下既野 可以燒入肉

激光劍

對住人射真係入肉

Ig而家多左好多賣埋晒依啲奇奇怪怪野既廣告

仲有光明正大賣假嘢都賣廣告

點撚樣先射到㗎飛機，究竟條光可以去到幾遠

無法同意更多